肥婆係地球最大侵略者

已經日日食肉食到周身脂肪，咁撚多脂肪保暖竟然仲要著羽絨出街

著撚到成隻米之連咁，除左衫都係一隻米之連

Yes

肥婆天生貪婪嘅本性，要將所有嘢據為己有
連透啖氣都大啖過人

咁肥仔呢